警察福利好人工高，係得班小學雞先會反

睇住班廢青一世冇樓住就開心死

香港得小學生唔當錢係神咁拜?.?

就係衰到連人工高福利好都要反.